【香港足球】屠俊翹赴西甲雷加利斯試腳

近年香港球員不斷嘗試外闖尋求機會，羅素、艾力士及徐宏傑北上發展，小將茹子楠及杜國榆更旅歐成功，分別加盟葡甲科瓦彼達迪與西乙B胡米利亞。曾效力夢想FC的守門員屠俊翹，正於西甲球會雷加利斯（Club Deportivo Leganés）跟操試腳，來季外流港將會否再添一員？

龍門....